唔小心project左pornhub去屋企部電視

隔左成日先平復到心情po上來
話說琴晚罕有地6點鐘就有西甲睇，咁就諗住同老豆食住飯睇波開心啲啦
我拎起部電話搵左條link投映番去部電視個到，咁成餐飯食完場波都未踢完
所謂飽暖思淫慾，幫手執完枱我就入左房諗住打個靚丁。老豆繼續係出面同阿媽睇波，咁當然鎖門加帶耳筒啦
點撚知我唔記得原來場波係係我手機到project過部電視，我轉撚左條link開pornhub d av睇
咁我的左門又帶住耳筒進入我既花花世界，都唔撚知老豆係到敲門叫我熄番d av
最後終於聽到我老豆用力拍門，開門個下我老豆故作冷靜話「喂開番場華倫西亞比我睇呀。。。 」
個下我係 --＞--＞ --＞ --＞
我當刻想捐番落阿媽個肚當冇出過世都唔得，因為佢都係廳到睇住我轉左條link，個下真係想跳落樓呀
我老豆同我講完之後就走番出廳，平日星期六日我總會出去同老豆老母一齊睇波吹水，屌琴晚我7點左右開始就唔敢出廳。今朝起身食早餐老母仲叫我小心啲，唔好睇咁多咸片。。。
屌救命我一路打一路覺得好尷尬呀!!!

無是咁的0分

Btw下次小心啲

利雲特踢得幾好

華西啲防守好柒，點踢歐聯

你啲防守意識偏弱

重點唔係你睇pornhub而係嗰時你睇緊邊一類片
不過pornhub好大路好有限啫
正常嘅

ebony bisexual bdsm fisting incest mother&son bbw granny

damnnnnnnnnnnnnnnn

好彩冇睇呢啲

話自己部機中咗毒嘛

有咩所謂
你老豆老母唔睇咸片唔扑野都冇你喇
直接問番佢地以前睇開咩類型黎個反客為主仲好喇
促進交流

啫係你本身會睇,但你咁啱無睇？

你有無腦架？屌你老母

越描越黑 仲要再提

3/10

喂開番場華倫西亞比我睇呀。。。

笑撚到我

邊個咁大整蠱？？!!

DLLM好少事啫

之前有次少有地假期朝早起身
咁我屋企就9點至12點無人既
反正無人 又晨勃
電腦放廳 買咗隻h game都未有機會玩
即刻開黎J一J
一注洩江河 睡意湧住黎
沖走咗紙巾就果斷返上床瞓

到晏晝唔記得老母做咩叫我起身開機 好似係搞router 用唔到
佢就企係我後面
一入密碼開機就有條女俾我中出完既畫面hold住係度
一秒ALT TAB返都無用
老母仲要笑笑口問我睇鹹濕野呀？

難得老母咁開明

伯母啲反應都幾快

啲英文咁撚深嘅

證明你唔係行家

戒丁啦

戒緊，第三個鐘

喂開返場華倫西亞比我睇啊

諗起呢套ON9

所以睇咗咩系列

milf

metoo

幾有心機但唔多好笑

試過差唔多情況
我係喺廁所睇av...
唔記得iPhone連咗藍芽喇叭...
我仲奇怪點解無聲 係咁較大聲...
跟住...聽到廳有好大呻吟聲...
先知奶嘢

愈來愈大

我屋企部電視劇裝埋avtv

同你個名一樣

您現在聚腳在 創意台內。

呢d手尾問題
每次睇完一定要Alt + F4

你咪同你老豆解釋話想幫佢地增加情趣囉

想回上面個回覆
唔記得quote

雖然唔同範疇
但我都諗番起細個嗰陣打嗰啲咸濕電話
即係打去會有咸濕故仔聽嗰啲呢
跟住應該係老豆收到電話費單
見到上面寫住乜乜與你激情對話嗰啲嘢
就笑尻我 我就扮唔知

喂開番場華倫西亞比我睇呀

五十幾吋唔睇，睇部六吋

咁都中得幾有性格

認左佢好撚過 中毒邊有人信

咪係 講多錯多

你小心啲呀

天地有正氣，夏候儀無打j

pornhub 睇 gay 片?

Lm

唔係啦，係既話收唔到科

可能聊到你老豆老母慶慶地整多個細路妹你嘆

你傻嫁？

尷咩尬唔咸濕點有你
你老母開心係因為你係直
如果係lgbt 孫都冇得抱

見大家咁關心我睇咩
索性拎出來同大家分享

可以話俾黑客入侵或者朋友亂send link過黎

驚hi咩，我搬屋啲安全套性用品全部鳩放都係咁啦，到我打開個櫃桶先知係我媽同我妹執好哂啲嘢嘅，我妹仲對住我笑淫淫

向好果方面諗
至少比你父母知道你唔係gay, 佢地都安心啲

樓主下次可以上我屋企打，一定沒事

其實好難得咩 我反而唔明點解咁多人阿媽咁保守

妹妹性暗示

好好笑

去救柒弟？

笑下都性暗示
大佬你唔好咁黐線啦

你老母咪算好
見你睇pornhub淨係叫你睇少d

我老母話整污糟左佢部電腦 思想侵蝕

老豆: 喂大佬我要睇西甲唔係塊西呀

西夾

好老母黎

可能老豆遲D送埋自己既珍藏俾你

Read

佢咁樣望住我
如果佢好似耶撚咁屌鳩我有罪都話可以發返佢老脾
但係咁樣我真係唔知點算
單野都幾耐之前了

咪認左佢囉

呢d算少事
以前公司有條ON9食飯拎黎睇pornhub,唔小心link左公司部智能大電視
仲要一開就有條鬼妹勁大聲呻吟 搞到全公司男女同事食飯陪佢一齊睇

細細個老豆係我格離用我部電腦TUBE8

點會柒到咁架 宇宙最柒

你老豆寧願睇華西都唔睇你d av

Same same

開番場華倫西亞比我睇啊！

屌你踢完喇仆街，和呀!!!!!!

今晚開GV

佢哋第二朝會鼓勵你睇多d AV

我睇過

睇緊邊套,分享下

on9
唔睇咸片唔通學你地窮人生仔

老豆老母直接講都冇咁尷尬 唔出聲真係想死

樓主都射得好

叫咩名?

屋企電腦擺廳，每次打J前都開電視轉台去大廈閉路電視睇住有冇屋企人返
有次J到忘形，射完之後坐係到回下氣，而呢個時候大門就迅速被打開
我見既然都星落雲散，索性慢慢斯斯然咁熄AV熄電視清潔返地下
而阿哥就扮咩都睇唔到咁行入房，之後大家都一言不發...

屌咪有名囉自己睇啦

做咩唔鎖大門

呢套叫咩名

阿哥就由鳩佢啦
佢都明白唔係D咩一回事

有鎖，仆街阿哥開門開得鬼死咁快，都唔知係咪專登

整個入面先開到嗰啲

J到星落雲散咁凄美，要跟巴打你學野

lana rhoades

睇milf呀嘛

喂開番場華倫西亞比我睇呀。。。

阿媽有冇問出唔出到嘢呀

想問樓主最後有無射？

試過差d 射左 女友d 閃卡閃片落電視

樓豬睇 gaypornhub?

你一路J 緊呢條片，你老豆一路係你門口拍門要睇華倫西亞
諗起個場景就好想笑

有次用iPad 睇片 晚夜打完丁就訓左 冇禁走
第二日上lecture 仲係琴晚部片
一unlock就係度呀呀呀咁叫 全部人都禁到
部野仲要個刻lag機
禁極都禁咁走

咁就一世

我都試過用電腦睇完無熄到
就咁熄左個mon
之後老母話有日聽到我部電腦發岀呀呀聲
然後開始串我..

唔緊要! 你淨係識搵 scat porn 就可以了

本身片頭嗰幾分鐘都冇事 你唔係較到最大聲都仲救得返

我飛正題睇呀

用Apple TV？

唔係呀panasonic

bdsm

想當年做fyp
前個星期用chrome睇pornhub彈左廣告唔記得關
一路用返safari
之後我groupmate借左一借我部機上網搵資料
一打開chrome....
成group人都望到 仲要我啲groupmate全部都係女黎

轉頭老豆問你拎link

Laughed

樓主屋企人幾開明
不過，下次都係小心啲啦

有得點唔開明，都播左出來

是咪假波 睇落好假

阻住睇波呢下就真係抵屌

諗起細個係房睇AV老母衝左入黎 ，
好在我眼明手快轉左去第二個視窗
當我沾沾自喜果陣先發現…………

唔記得收返埋條J

差唔多性質既故事
試過返緊工食完晏時，休息緊個陣同fd傾咸野
點知send錯俾女同事，個時whatsapp呢個死廢app仲未有得del

女同事見到笑咗笑既時候，我就吸口氣正正常常咁講話我同朋友傾緊咸野，send錯，唔洗理

之後佢就笑笑口咁講話：我當冇睇過啦

雖然我個樣好似氣定神閒咁，其實個刻我想柒到捐返去阿媽個肚到

如果睇d亂倫系列或者重口野既話
樓主阿媽心理沖擊應該好大

我平日好鐘意睇stepmom系列，啲女主角九成都好正，不過講緊都係一分鐘點會知咁多

夠快，死得快

NETFLIX 去救柒弟 The Package

畀未來老爺奶奶過目

不撚得了
好鍾意睇呢啲經歷

淨係試過開有線成人台黎個合家歡咋
睇 肉蒲團2

唔知有無女同事睇到慶起，約收工去"Happy Hour"?

BTW, 依家真係好危險，你一㩒錯full screen 隔離個制，就今次仆街鳥。

其實食飯點睇av，食唔落架wor
利申：小學個陣試過，之後冇再咁做

睇西波谷鳩氣
叫你老竇一齊睇av好過

求其搵個小學生都識啦

打少d丁啦

請問iphone 有無咩免費方法可以mirror 咁出Samsung tv?